其實香港生活仲差過大陸廣東省縣城

咩湛江汕頭惠州個d
你求其揾條大陸仔出黎
even農村個d
生活滿足度都高過香港是但一個男仔
女就無謂講
香港做女冇得輸
但做男真係好慘
好似成日就住就住咁
又成日困住四面牆
出到街又成街都係人
郊野地方都旺角咁
總之成件事好抑壓
香港人成世焗住打人地工
你大陸最多咪返鄉下耕田
大陸耕田其實幾好揾
養雞養豬養魚養蝦 種生果種辣椒
全部商機黎
做淘寶賣家又得
但你香港ig shop
咪又淘寶入貨
開實體店又俾人打壓
有得走真係走
大陸又好外國又好
香港真係把撚